突然作嘔點算

有冇人成日好想作嘔作悶 好撚辛苦

有左？

有鼻敏感 成日食得太快太飽都會想嘔

巴打咁撚犀利, 比你故中曬